經過今日 唔該大家唔好再討論班狗合唔合法 同有冇權

冇阿!
係全部都冇阿 宜家班狗跟本完全唔合法 唔合理 唔合規
今時今日仲討論佢地既行為根本浪費時間
擺到明就對人唔對事 佢地用dress code 黎分類 你著得黑衫口罩就當你敵人 佢地係一班連畫家白卡佬都恰既人 仲有咩好討論?

好老實 聽日班黑社會班狗組好哂隊 我都組好隊等你
唔會比機會你地直接開波 出得黎都預左要坐

不知所謂既黑社會 同 班狗聯手

利伸 本討論不涉及及參與任何犯法事件

對禽畜，唔能夠用人道方法

推到你地自發組小隊

出得幾次應該都識到唔少人

下下公海招人 同放戰術比人冇分別

乜撚野忠義民團
宜家向你宣戰阿

自行組隊

出門口一刻就會開飛航模式